覺唔覺得依家連登愈黎愈似5p?

1. 招sp
明明連登應該係毒撚嘅地方
點解會咁多人招sp
要搵sp就去啲交友app啦
成班mk仔當依度係5p

2. 多左好多人支持購買寵物
比起以前舊登
多左好多人覺得買寵物係無問題
以前一有買寵物post
係會比人屌死

3. 多左好多人用5p字
以前舊登
一打5p字 就吾你老母
而家啲人都唔多理
一屌啲mk仔就大大聲話自己無錯

而家根本好多mk覺得上連登好威
周街都見到啲mk仔上

覺得 mk仔死番5p啦 連登係毒撚既地方

唔覺

秒經

覺

連登係2017 既5P 是常識吧

真係越黎越低汁

標題內容譁眾取寵
越來越越誇張 越來越負面極端

仲誇張過台灣啲極品記者

除咗第二點其他同意

係香港連做個毒L都唔得

招sp果d真係屌都廢撚時

第二點收收皮啦好嘛？

根本而家個個都覺得上連登係潮流 就好似當年5p咁

點解

熱門成日都係果啲 鬧港女臭雞 笑鳩毒撚 同埋大學扑野post
大學生asso仔論壇咁
突然好懷念舊登創意台供款熊貓啲改圖

以前喺舊登係會學到野 而家就

金鐘個次 我就覺悟

覺

唔係咁架

我最近成日見到人打5P字

叫MK返5p

觉左好撚耐

覺
d mk小學雞多到